
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0512

001 spk1>	 NNAAMMEE va vous répondre
002 spk2>	 NNAAMMEE bonjour
003 spk3>	 oui bonjour monsieur je vous appelle je parce+que je voudrais savoir s' il serait possible euh de hum d' avoir une nouvelle attestation de paiement de ma carte Navigo parce+que j' ai perdu l' ancienne alors vous voulez que je vous donne mon
004 spk3>	 numéro
005 spk2>	 alors
006 spk3>	 de carte euh
007 spk2>	 c' est une Navigo Intégrale ou Orange
008 spk3>	 Intégrale
009 spk2>	 je vous communique alors soit vous passez directement dans une agence commerciale
010 spk3>	 ah on peut le faire comme+ça
011 spk2>	 aussi ou
012 spk3>	 euh oui
013 spk2>	 je vous communique le numéro de l() de euh la carte Intégrale c' est le zéro+huit+onze
014 spk3>	 oui
015 spk2>	 cinquante-cinq+cinquante-cinq+vingt
016 spk3>	 merci monsieur
017 spk3>	 bonne journée au+revoir
018 spk2>	 je vous en prie pareillement
019 spk2>	 à+bientôt au+revoir

